［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 331

原來我1001咗

不過遲啲唔知仲有冇通識冇通識唔知教咩了

留

就好似我嗰班d垃圾咁

我係隔離班
不過我嗰班都偏渣 死班仔啲主科渣到

Slow

我嗰班大半班都乞食的
垃圾

我仲以為係我中

白痴

我諗緊做乜靜咗

留名

差唔多啊 我媽上次買左板要400

我要聰明

❤️

你變唔到

原來你冇開過po

會

我諗住搵日改名 然後入嚟做新人

要記低你number先

你算把

聽日又星期六...

後日*

兩板

Lm

shisha到 唔知時日過

幫你唔到喎
你咁搞

我無食的

幾時帶我shi

想搵pt

我都想無人請

你吸啊嘛

等你考完

咁睇我

💔

搵緊

我意思係人地shisha吹出嚟 你吸咋

Sad

我越sad你越興奮？

是

講笑

好

我啲fd話好難搵

快 快啲玩我Hurt我

不過呢排去果啲通常都係啲Fd帶我去先知

呢幾日睇緊勞工處個網

頂 cls的

我等緊你料

你帶我咪得

我今日睇咗兼職網

有冇咩心水

想搵補習社
但依家都唔知有冇補習社開

無cafe請人
想翻住補習先 之前翻到校嗰啲依家收曬皮

有啲都請緊人

我都無工返要乞食

冇乜有啲補習社reception好似都okay嘅
係咪要整cv

求其得嫁喇

Cv可以寫啲咩

個啲好煩嫁喎 要同家長social

on9嘢
參加過乜
學校啲post嗰啲

我嗰班2/3人讀牙蘇

做reception不如做tutor
reception要應付家長

冇教你地寫咩

我tg你 你等等

cls點解功課輔導班要操流利普通話

我冇咩所謂好過返餐廳
我好驚曱甴打死唔返餐廳

小學有普通話科

我廢事誤人子弟同埋dse成績都冇鬼請

我以前翻個間cafe個staff room有米奇

酒吧

點會教

我都係

因為要教大陸仔
同埋依家好多小學都要學煲冬瓜

不要搞我

懷疑係嗰間好多大陸人 咪搞
我諗住快d考個普通話水平測試可以幫人補普通話
搵好多$的

我都要搵返我份cv出嚟

阿爸阿媽實詐型
我實係咁飲會肥

嗰d好求其嫁
之前翻嗰間有同事都係等緊放榜

然後就算我lunch break我都無入過去坐

好似冇

係咪國家水平個個
我讀ive有叫我地報
讀完可以drop科

我前幾日染

Why not

係
我year 1懶冇報
本身諗住今年報但係上年年尾咁樣都費事

弱
我可以唔飲酒的

小學好似有老師叫我地考

成日覺女翻酒吧成日俾人撩

我都冇報到
有啲後悔
讀完起碼搵多筆錢
反正畢到業 學校會俾返錢我

睇你識唔識玩姐
識玩嘅 大把仔科水俾你

唔識我好純

小學點考
好撚難的 個考試好多字連廣東話都唔識讀

原來你普通話咁勁

不過果啲真係人工好低 當無聊搵嘢做下算

我甩咗色而家blonde

咁唔好了
俾人溶咗都唔知咩事

咁個個應該係第二個嚟

唔差囉
不過有人問我野我都係同佢講
我聽唔明你講咩

blonde beauty

咩工

我小學考過要去poly考
考咗個b返嚟

Wa

考完即刻染

國家水平測試我聽老師講有d大陸人都攞唔到甲等

我平時打死都唔講普通話

補習社果啲

染咩

我都想考返個甲等返嚟
幫人地補下習搵多好多

個時個老師要我地上堂
但我好似最後都冇考到 唔記得咗點解

係啊 好撚好搵

我想考ielts 有無人考左

好似大概$50/hr
我見有啲派傳單得$4x

係錢呀
下年去讀先
順手drop科

你想去外國咩

係

是

我之前嗰間50仲要搭勁耐車去佐敦
車錢都十幾蚊
唔係對班o靚仔有感情一早quit咗

深啡然後耳圈染

咩料 講bu

我之前dse衰咗想考ielts攞翻信心
過咗一段時間冇咗回事了
宜家考5分都唔知有冇

Me

我翻到校150一個鐘
一星期翻兩日 每次2.5鐘

一定有6.5

我都係 好耐冇操卷唔知考唔考到有7

好撚易㗎咋

+1

bb有無做卷考 定裸考

到校唔同啦
有fd之前翻翻中學教補習班個老師比200佢

屌有個fd dse2都ielts7

我見有幾多請人
一陣sd下email先
你上兼職網睇下

到校真係幾好賺 有時教得三四個

點解個老師唔搵我
明明大家都係5

我想有7.5

不過有時教𡃁仔好勞氣

睇教幾大
初小乖嘅話幾好 唔乖又唔捨得鬧
高小唔乖就直接屌佢地 又可以同佢地吹水

Google ielts online test
我求其做咗兩份就走咗去考了

高小 我成日凶鳩佢地

got it thanks b

咁Reading listening要預8以上

咁我試搵份卷做下先

好悶

你講我畫

南珠隻狗

真係好悶

馬會logo

搭膊頭
唔熟嘅人有body contact

唔畫

屌你alli

自然反應 即刻跑走

有曬

以為你畫龜

勁

係南狗講的

佢仲好自豪自己係個高階stalker

佢個跑安拉出賣咗佢

Dllm

我科勞咗你

真心咩
我定我隻龜

你

得20個followers但係有成300幾個po嗰個係邊個嚟

你咁都唔知

點做Stalker

原來你唔知邊個

準備好比我Follow未？

我估應該係女嚟？個名難估

來吧

我係咪啱啱accept咗

冇

Mark低晒你地ig啦一早

笑左 accept錯人

真係好鐘意你

個icon.

你肯定你有fol我？

我都覺得自己個icon好qq

你就最神秘嘅

我閪知咩

真

可能你都係咁Qq

我竟然估中咗

有fol過但係嗰陣你冇accept

假

有邊個fol你？

9月開學見

你係咪個followers

呢個ig我淨係俾識嘅人
一係你fol多次啦

估中咩

中

我7月已經要返學dllm

你reg咗暑sem?

咁都中

係吖你之前估中過好多次

冇返lab

Requested

咁邊個係20個followers

以為你返暑Sem

我個fd好似有返 遲啲問下佢先

唔好比比狗fol

你想唔想知先

玩緊估料料遊戲

點解

屌reg日文waitlist排84想上都冇得上
你個fd應該唔係我嗰科

我開估算啦

Followed

唔係

頂你

係邊個

個ig都幾多嘢睇

某紅字user

願狗？

9月 四條柱見

願狗藍的

越搵越多

大家快啲讚我ig icon好得意

我唔知你ig係咩呀

都話唔會見到我我唔上堂的

我講咗好耐

食屎狗！！！

你揾下佢哋啲followers 見到icon好得意嗰個就係我

我知 有無獎問答遊戲！

唔係好難估姐如果我都直接request埋

好得意

冇話我唔係

諗緊下個轉咩好

咩？

pm ed

有

我唔想佢問係咩人嚟

比我follow番

I m a friend of you

究竟邊個八千幾個post

你咪fol咗

咁都唔知？

咩獎先

邊個

都唔係你嚟

真心唔知

當龜慾照一張

我好似人地做Matching咁 有晒d答案

我見你地都有Fol

我都有fol？

仲有邊個得9個post

你未比我fol

咁我知邊個了

請埋我ok?

你有

你幾時生日

起我底有

我估到邊個了

係喎月尾

你約我囉 都係有糧出就請

Who

唔話比你聽

記得先算

高過你

完

咁我諗我知了

呢個post癲撚到。。 交換哂ig係咩玩法

我中未

圖
唔慾你死梗

我笑左出聲

係咪得20條友嗰個

慾在哪

我去睇下

分左手就嚟半年了，唔知點解今日好想打電話俾你

食慾

點解分咗手仲要打電話

我都要fol番你地

係我

我爆你出黎算啦

想死了

掛住佢

_xxxxxxxx

有冇諗過佢其實唔想收到你電話

唔通你就係得9個post嗰個人

唔係好串架咩？

大埋的精彩生活

料姐虛假陳述 blocked

嗰個邊個嚟

我都輸咗點串呀

比狗dllm

我要保護佢

係21條友嗰個！

想同我鬥？

支持

咩料

我無follow得9個post嘅人

你同爆佢有咩分別

我都係得閒stalk下你姐

咁又係，呢半年好似就嚟完全忘記佢。但今日無啦啦又記起佢

爆你出嚟

典解我搵唔到你

唔甘心

咁靚女話柒

一時心血來潮姐
你係咪好得閒冇嘢做？

咁都靚cls

比姐

你揾下有邊個icon你覺得好得意

其實都唔知邊個係你
但總之就靚啦

唔好爆我

我係最柒個個

你有得睇fol你嗰條友嘅feed

非

驚了

冇一個柒

扮

我最柒

你都有今日

Yes

點會

揾啲嘢分下心啦

想睡，但一合埋眼就諗起佢

我係佢到搵你唔到

我好似搵到佢

18+ icon

你揾南狗alli呢2個followers入面點都有

打陣機先瞓

好啦

我知錯了

你改名做

知道人哋acc好過啦

屌你老味不知幾得意

遲啲改

我係幾個到都見到
但係冇人Fol

好似你咁得意-3-

我唔比我未見過的人科勞的

咁中了

叻過南狗佢哋㗎啦

我見到幾次
但係見冇人fol就tick走咗佢

你就改 比人知咗大埋[P]

好慘

之後見到有兩個或以上嘅就fol
我都唔知邊個打邊個

好對唔住前男朋友 過左幾年 原來未放低佢 [長文」

仲話想搵返人大佬求吓你放過人哋啦

我就是你的相機❤️

點解可以咁自我中心

。。。收

我送se比你

我就嚟同當龜打交

又唔信？

玩我

信 不過唔使啦

個菇頭後面啲頭髮向出飛起

夾吓佢

唔好嬲

個夾壞咗要買了

有冇圓梳
向內卷再吹

買啦 內卷好睇

隻死仔咬尻我

唔識吹我頭先都係咁吹

你問我答

卷完吹
吹完用調轉個風筒吸佢幾秒
佢冷卻返會定到型

聞完就開口

咬得好

咁香口

你仲好講
你輸曬當龜啲野食錢

搵個頭撞我都算
仲要咬

又餓佢唔死

sorry 師兄新黎

出嚟隻揪啦屌你

佢依家咬我啦
佢唔食肉嫁

唔好唔好唔好 君人動口不動手

咪撚講咁多

你冷靜d先

咩叫唔飲呢度班人？

小兒麻痹字都打唔好

如果踏出第一步去識女仔？

似呀
打錯字

Say hi

又嚟了
你睇下佢地
@料

唔好踢利物浦

要忍口唔食宵夜

會肥

我唔怕

土間大埋

點叫你好

X哥？

包營多好耀眼

得呀啲人都係咁叫我

起碼要食兩個

企人邊果個？

真好

太肚餓要食三個

搵返自己比人化妝張相真係.......

唉我屌

你問下佢地
我見佢地個陣已經肥咗啲

有冇相睇

你自己pm我....

好羞辱..

咁你本身應該好瘦

真心咩

下個禮拜比相我睇

你見到我ig應該知我咩身型

其實唔多覺 你包到好密實

南狗小心比車撞

咩話？？？

瘦

你在明

我在暗

笑咩

我唔會曝露自己短處
知自己要點襯衫先冇咁瘦

你同幸嬸一定會笑

收皮啦我夠知你啦

黎呀黎呀

今日就個個Fol晒我嘅

即係你禿頭？

唉頂

佢ig係咩

Alli都係了

希望我記得

我細細聲話你知

屌你老味小學雞

果陣笑得我咁開心

Dllm
我唔撚同你講野

爽

有幾耐風流 我要你有返幾耐折墮

講過要算數 港女鱷

11月26是我和料料的紀念日

唉條友冇得救

Cls

趁機同料咬耳仔

喂呀
你可唔可以唔好咁衰
成日都恰我

嘻嘻

想Join?

我要咬左耳

知你好先恰下你咋

咬死你得唔得？

呢下癡漢左少少

知我好仲要恰我

佢不嬲都係

Ok 我右邊

走啦 x哥

因為我衰

你想唔想比我痴下？

左耳入
右耳出

唔好咁叫喇

Hello

唔理你了
衰人

受唔起 料料好痴好多

呢度個個都痴撚線

姣

乖啦

哥哥帶你食糖

你咪又係

走啦你

歪me

我先係最撚痴線個個
唔好俾我開topic

我係姣閪

入得嚟都冇個正常

等9c同ali上返嚟先

上返嚟了

我淨係記得你前度

龜頭怪

我都知了

掛住ex嘅人得兩種
1. 仲好愛佢
2. 覺得喺段關係入面唔甘心想報復
不服來辯

翻來了

你又知

你仲好想報復咩

我由第一變咗第二

有遺憾想彌補？

上連登仲要見到佢啲扮曬慘嘅叫春post

今日我又俾條八婆恰

屬於1
就算有遺憾嘅話你唔愛佢就wfc㗎啦
你放咗attention而呢種係good attention = 1

咁難搞了

你日日都話比人恰架啦

笑尻佢咪算

佢笑尻我禿頭

有諗起佢個樣好樣衰

明白了

唔準又頹
你仲要瘋狂恥笑我

你自己話著衫識遮自己缺點

南狗話埋你係

如果係街度撞到佢你會點

今晚俾你笑啦
我唔話你啦

呃唔到自己

我會調轉頭走

會直行直過扮見唔到

無人掛住姐係點

串鳩佢啦條垃圾

調頭走 = 你仲care呢個人

我唔信 你肯定望佢兩眼然後擦身而過
夜晚又心思思想搵佢

叫佢仆街死

我都會咁 但明明我係victim

姐係你毒撚

可能我都會調轉走驚佢有暴力傾向 過嚟打鳩我

乖乖的
不停諗以前冇用的

無人想掛住

行過去同佢Say hi 叫佢請我食飯

你真係唔care一個人嗰陣 就好似陌生人咁
你唔會得閒care一個路人甲

係呀
我好撚驚佢
我好怕佢又一次打亂我

所以唔一定係care佢 係驚撚咗佢

姐係你係毒撚 係未拍過拖嘅毒撚

我真係會搵路走
有你嘛
你會激尻我

大嗌屈佢係藍絲

不過可能佢調頭走呢

大多數嘅人會係我喺上面講嗰2個situation

你認錯人

A0果個叫

屌你alli

既然個個都負
我又一齊癲啦

我一直都唔會話 或者覺得自己愛佢
最多係鐘意

代表佢仲care你

你太年輕了

你都有份

樓主！

個個都負我就走了
我唔想負埋一份

我冇放負 今晚理性分析大家嘅感情問題

咪撚傻

咁你係咩呀

頂 我都係

Me2

佢驚你打鳩佢

以上兩種都唔適用

咪得閒吹下水做下Fd咁

最愛嘅人唔會陪你行到尾
陪你行到尾係最適合嘅人
拍拖 結婚 舒服就好
每個人都會有一個人永遠都放唔低

母胎單身

分咗手係冇可能做朋友的

想O1嗎❤️

無啦 我負得一兩分鐘
因為知自己又無能為力改變到

你仲記得。。。

加入
順手提下自己

當然

你以為啦

做唔成朋友只係因為你對佢仲有感情

咁快推到800

難得聽日放假

應該係話
做返朋友嘅
只係其中一個放唔低

我理性到可怕的

佢厹佢一定唔啱

置頂alli 唔好氣餒啊！

告別樹窿

做得成朋友=你仲可以親近佢
唔做朋友=呢個人對你徹底失望到你連朋友都唔想同佢做

你個心態唔係想追返人
做朋友有咩問題

我成日都用旁觀者身份恥笑返自己

咁覺得唔需要同佢做番朋友呢
姐多佢又唔多少佢又唔少
所以分手咪斷聯

唔係你 但係你唔知對方嘅心態

每個人睇法唔同

你唔知會唔會有一日幫到自己嘅人會係佢

多個朋友有咩所謂

冇特別原因
我唔會接觸返人

愛我別走

咁呢樣嘢都係佢問題

我主張分手亦是朋友嘅

一齊

分咗手 = 兩條交叉線
基本上唔會見亦都唔會有咩關係㗎啦

做乜話題咁沈重

反正得閒咪吹一兩句水

無嘢咪咩都唔傾 就係咁簡單

唔要 橫掂我都習慣自己一個

理性分析！

除非一齊番工就話姐 最多咪點頭之交

大家分咗手之間仲會有咩話題

理性裡面係由感性帶動的

呢個世界大把可能性

反正我又唔係要求佢做啲咩 我又無損失

情感上又唔會有咩特別 根本無所謂

尤其曾經咁親密過 退翻好多步做朋友好難

雖然我都主張 不過俾人unfriend左

可能咁啱見到story有興趣會講下嘅

是
人所有決定都係emotion帶動的

傾下學校嘢

無聊咪覆下Story回串下

你要求佢請你食飯=荷包有損失

認同
理性同感性係兩條平行線嚟

就讓我伶仃一個過一生

佢咁撚有錢驚條撚咩

一半是
但有啲人理性壓得住情感

呢樣嘢唔係個個做到 我只可以咁講

你有我

理性係因為透過感性分析而出現的
我今日就係考呢個

講真的

非
人嘅決定係根據過往經驗 再從中pick best choice去做決定

我諗可能真係同情感投入程度有關

過往經驗就係影響過你emotion的

咁你哋都係點頭之交 唔係真係fd嗰啲

我覺得有個咁熟自己嘅fd係好難

理性壓住情感只係你情感上唔想有某d情緒所以用另一種情感蓋過

睇你點 define fd呢樣嘢姐

因為家庭問題 走咗出嚟
身上得返千幾
仲要捱到下個月出糧

過往經驗可以係人哋而唔係自己
而當下嘅經驗唔係第一身experience
所以大腦會好理性分析成件事
正如你睇小説咁 一本小説並冇絕對嘅好人同壞人

你附近有無自助洗衣

心靈相通呀我哋

見一次都可以傾好耐嗰啲

快我兩秒

咁我又未約佢出黎嘅

不過我又真係想約

我哋好夾....

我覺得可能你心態上仲做到fd
但係佢有機會係未放低你

收

呢啲再算

我而家咩都唔想理

透過觀察選擇嘅過程中已經係情感嘅選擇
之後情感就會話俾你聽點樣理性去分析

黎啦

走先

傾咩好

傾你

捉住你隻手仔唔比走

收埋

我想溝你

有咩好傾 爛人一個

咁攬住料

會係情感咩
人個腦就好似部電腦咁 會用平時嘅logic去分析啲嘢
而情感的而且確係會影響到final decision 但係呢樣嘢係depends on你個feelings係大定細

收啦

你地推得咁快

Come

唔收

有我

你係咪打緊fgo

咁我收

唔準

有玩下咁

料料

Yesss

唔想去追人唔想主動識人

係咪無得救

係
等桃花

唔覺得好悶咩

我睇劇情咋

係
窮撚唔應該拍拖

冇追開fate
感覺好悶 玩咗一陣就棄驚

人腦同電腦最大分別就係人有情感經歷
無論係以往嘅情感抑或係預測情感
大腦喺每個分析上都會有情感嘅參與
好多人想理性同感性強行分開其實係唔啱的
因為理性分析其實係情感分析嘅下一步
一個決定係經過情感分析之後
再透過理性判斷應唔應該做
而決定係會受嗰件事嘅情感回報影響

屌唔想再研究
今日考試已經考到發脾氣

我唔窮

咪啦

咁正常吖

但你不有錢

嘻

哈

呢排冇驚玩

cls psycho同soci都係on9的
仲要將兩樣撈埋一齊

Pad我就玩左好耐

我唔識的 好多都係我鳩吹

啩你

dllm啊 我咁認真諗翻d痛苦嘅課堂解釋俾你聽
比狗真係比狗

到宜家都玩緊？
尋日down咗跑跑卡丁車嚟玩
冇pc 咁好玩

乜我個樣似係有認真讀過咩

老屎忽玩家嚟
手機冇驚好玩架啦

請Define有錢

唔似 因為你係理科撚
理科撚都係睇唔起社科的

琴日先開server炸

養得起自己 養得起條女

非 睇唔起就冇
反而覺得佢哋好吹得 好knowledgeable

我覺得soci係將d好似好common sense嘅嘢複雜化
明明有d嘢係常識但係要講到好複雜

點解唔夠

唉屌
我係死肥仔

你係藥丸

最鍾意有肉地

i hate it

常識都有logic嘅

講係條女可以一蚊都唔洗 身光頸靚咁出街嗰隻

咁去食屎啦 呢啲叫比人包

臨瞓又俾人捉咗出街

唔通要條女著衫著到爛一爛仲要做食飯比錢嗰個咩
利申做過 比人包感覺爽好多

脂肪可以變做肌肉大隻過浮雲

兩樣都唔覺你有

我都覺自己冇

食飯畀錢可以，但係好心就著得好睇啲啦尊重自己同另一半

但係可以練返嚟嘅

之前個ex就係出街要我請食飯仲要著到成個捉棋呀伯咁

sorry lor

咁如果係佢生日或者重要日子想你請佢食飯都ok，但係點樣著到好似捉棋阿伯咁樣，如果係style問題咁就算，如果係著到好窮就要打

阿伯sl

咁係佢問題啦

真係窮

Skr

想搵到pt做 九月到而家都冇工返

assignment?

問你另一半

？

吓？

突發！牙靜中COVID-19

未？

５洗返學？

收皮啦

唔洗啦

Y?

完埋sem了

佢返英國都唔同你食雞煲
廢時做武肺雞煲群組

hd gum quick?

佢@uk

拋棄你

本身上個禮拜考曬 係今日先交埋最後份assignment

重要日子都得?係我請返佢轉頭喎
佢係著到好窮嗰隻

咁又真係太誇張

等我即刻search下馬會嘅褸係點

gum jen

no interview?

所以就算之後拍拖我一定唔會再請對方食飯最多aa

me poor of course la

真係好撚樣衰 一陣窮酸味

真係捉棋呀伯會著嘅衫

果陣我ex請我其實都唔好意思

後尾就互請

我最多都係t shirt就算

好撚大怨氣

sry...

互請之後咪又係我請曬

你同佢講緊鍾意馬會請跟返馬會嘅衣著守則

咁佢仆街啦

咁睇又好似ok

緊係啦 仲要著呀伯款涼鞋
出街都唔好意思 拖都唔想拖

呢個入會員果層嘢先要

正正常常d廂房好casual都得

人哋拖鞋都唔拖你

係馬會褸！唔係馬會西裝

唔係呢隻啦我估

我串緊佢啫我撳入去就知道係包廂

好老實講

入面無人會捉

一個人嘅衣著
其實睇到佢係一個咩人